美國手足50 洲開花。 Be water

有無人識翻譯

做水

輸文意
唔好

會反感

黎明來到要光復這美國
我願榮光歸美國

重狗呀唔好送頭

我要攬炒（美國）

fight for freedom stand with US

Open flower in 50 JJ

食藍店, 搞共和經濟圈

邊間教會？

美國四眼仔出黎喇

紅呀

光復美國
時代革命

字都冇，點翻譯

Topic

屋企要人

點光復連紅洲都打埋

beautiful country hand foot five ten Jer open flower。成為水